邊個漫畫apps/網 多/齊 生肉睇

Ios apps或 網站
想練下日文
除左百度貼吧

amazon
買bd

漫畫有bd咁得意?